可唔可講下p牌or考完牌個陣揸嘅第一架車？

邊架？
有咩感覺？
驚唔驚控制唔到？

我講自己先，嚟緊會揸vito屋企車
但係仲大過學個架hiace，真係驚搞唔掂

ae110
幾千蚊買返嚟 好似就跪咁
諗住壞就換 但揸極都唔壞

又ae110
真定假

真 其實操車真係一流

慢慢試囉 總會揸得掂
當然過程會唔會hi花碰撞就另一回事

hi係預左嘅其實
平平安安就算

5000可以買到

prius C

hatchback嚟？

個陣我買平過5000

polo

C200 夜晚sport mode 係數碼港 踩到底上到100 好鬼正

揸出街唔難 通常都係泊位出事
大車有啲位真係靠感覺 好難睇

一開頭練個陣 唔肯定就落車睇下
睇下原來仲有幾多位淨
慢慢你就掌握到

正常

有錢
benz撚

感謝教學

Subaru Impreza

lexus rx240
學棍波van, 勁唔慣個軚咁小圈數

會咁諗既真係只有p牌果時
一年後揸熟左揸5.5都冇問題啦

E63 6.2

個fd借我

mazda323 油都冇換滴

去日本渣k car dayz

越渣越大膽，呢一兩年租AE86

Lancer

有錢

揸過, SOHC 力水爭少少, 不過真係好撚穩定, 有d 想買返

Impreza真係好定同比到駕駛者信心同安全感
利申：第一部車係Impreza G3

買個時都係因為平
揸落都幾 慳油 一缸油行到差唔多400米

仲可以換wrx錶板, 不過EJ15 同 EJ20 引擎轉數唔同, 錶版顯示 7千紅區其實 6 千就cut油

即係0.4km？ 咩車黎 倒油都無咁快啦

mazda 2 sedan, 新車落地一星期比人撞左， 整完之後揸長途8個幾鐘去其他城市玩

爆到底先上100咁忍得 冇160都浪費左架車

自膠 400 miles )

Grx130 MarkX 「辣跑」
普普通通日本車一部
論實淨比唔上歐洲車
論舒服冇Camry咁舒服
上到100km/h開始覺得飄飄地
幾好駕馭，對新手唔會難揸
唯一缺點就係好大食，成$1.8-$2.2/Km

屋企車

gti同 alphard

果時屋企車stepwgn

400米

Subaru Impreza 2013

civic ek3
上手改左三反極力子 直出喉同冬菇
完全冇低扭 勁易死火 又唔吊得
個油門又要楊來楊去 勁撚難渣
之後同自己講一定要克服佢
操左二日車先渣到出街 起步冇死火
EK 呢d 車 愈玩愈上引
車爽 爆tec 好灣 靚聲
庶渣價錢 燒鵝味道
Keep 左二年 都人係咁想keep 反好部車

P牌 e63

寶馬X5
揸得好舒服

哇 有錢

樓上啲人太有錢
終於有個正常少少

唔知你up乜都feel到好勁

koenigsegg

超跑喎

ae110棍仔
超好揸，好細架易泊車

e60 個brake覺得唔好收 因為係自動波
架車又重 同埋個加速好線性

Mazda3 BK😂

自膠 400 miles

Wish

fiesta st, 停車場都出唔到 狂死火，
之後番工行錯路 一路死火一路行，走左去禁區山路 又就冇油 ,9個字既路程行左3個鐘

香港？

揸公司車既hiace
操到熟哂就自己買左部舊款mazda3玩
諗住揸返1,2年就換markx/camry

TTRS

hiace都沒乜嘢
學個架姐

oooo？

係

bmw523i

考完牌 第一架車係揸輕鐵

5.5

prius c -> legacy bp5 -> accord

BMX

學個陣最多上3波,同埋唔熟部車
到真係攞到牌揸個感覺又唔同,可以上到5波,轉波轉到熟哂個感覺係好唔同

Mark x 300G

GT86

vw polo
同考車架hiace冇得比
不過始終冇人提住提住
初初係會有啲淆
不過習慣左就冇乜驚

gtr

揸扶手？

？？？

C200

你唔俾人係輕鐵車長咩

屌你笑到我仆街, 400米就無油, 不如用腳跑

法拉利，城城同款果部

一考到牌即楂左架Ae110，後尾甩p轉左楂gtt，發現ae110真係好短，一跳上另一架車覺得勁長，楂楂下又習慣左

Toyota Camry
好大架，好難揸，交下學費學睇位囉，依家基本上大部份私家車都難唔到我了

俾

大霸 estima

買咗幾錢？

golf gt, 行青山公路踩到百一好爽

Echo
最初諗住P牌粗揸 壞咗撞花都唔心痛
點知到依家都未壞
99年車 下年保險又要加

Ek4會唔會好啲

ae110

鬼唔知咩
ek4 就唔係庶渣價錢啦
仲要P牌
咁不如話 ek9 啦

諗住平平地買架棍仔操下，諗緊ek3,ae110之類，但驚唔係好夠力，所以先問ek4 ,唔知巴打有咩意見？

有本錢一定ek4
ek3 同 ek4 都起碼差一倍
保險又貴d, 牌費又貴d, 甚至 condition 都難搵d, 好多mk仔拎去襯踩到殘哂

大b rumion

fiesta唔係有自動補油咩

Serena 屋企人車
睇位真係幾好 盲點少 side mirror睇到嘅嘢都算多

w205 c250

altezza 第一次出街起唔到步燈位比人呠到仆街

12年Corolla

Honda stream

Gd3棍

echo

Echo真係一架好好嘅學習車

地獄腳車

青公雀屎都120起錶啦...

不過130就飄

想出㗎ae110

簡簡單單又慳油其實好好玩

寶馬x6 第一次渣差d 撞

Fit

考完牌差啲炒之後搵個補鐘師傅執手勢揸過一次
真係幾好揸，油門淺得黎加減速都好靈活

Nissan Note
自駕遊

古董Camry(公司車)，一著車成陣電油味

儲左2年錢，仲加爸爸比既350萬

Prius c > polo

歐洲車打燈係第二邊，開頭有d 唔慣

制裁TVB

尚欠 57,018 人聯署，11月9日截止。

推左成幾日都推唔起 連TVB呢條仆街都制裁唔到
抗爭? 不了

A200 揸緊，無乜感應

覺

P牌無渣過﹐hold咗一年過澳洲working holidy渣Ford Festiva

第一架車就買左07年a4
第一次揸車唔識路嚇到賴屎

Suzuki Solio
正

邊一年買唔驚整到仆街？

第一次揸就係老豆架AE110

第一次入車場用頭入拍T位，hi花左頭bumper…
俾老豆屌左成日

得個快字

利申Audi打手

4圈 A5

Toyota Nadia

9月尾買，上兩手都識嘅。
架車仲好靚仔，仲未有野要整。
買黎操車代下步，操到禁上下就換。
呢個時勢冇返架車好難搞

suzuki solio
會後悔 千奇唔好買

識人真係無得頂起碼知佢點對架車

屋企車noah

可以咁講
未知個fb賣車之前睇過幾架fit仔
好多都唔多老實，
問佢換過咩都答唔出。
買車睇盤真係手山神

點解

架車完全無力
係有空間裝人裝野 但坐滿更加無力
真係好撚後悔

Fit rs 腳車一流

1200cc 92匹你都估到啦

同Kia Morning 比邊架好啲

Morning 4AT 力水完勝 CVT
係唔慳油

可唔可以講多d

有，完

echo verso，慳油到懷疑油錶係壞

我同樓主差唔多
不過我揸嘅係屋企架H1
揸咗兩個月輕鬆周圍去
不過H1同200仔比真係難揸d

我揸$1.5一公里係咪有問題

考完第一次都係棍波hiace

我2.0t都係同你差唔多油錢

啱啱個數係換電換機油前既
希望依缸油噤行d
如果唔係岀年牌費到期就劏左佢

我在澳洲考1，用echo，考完返香港揸新甲蟲，揸左1個圈之後覺得好辛苦，之後在香港無揸。

返澳洲後揸過朋友的Ford 超舊私家車，crv同埋Commodores.

返香港做野，之後在澳門做野，揸過公司的Corolla, 跟住就雪左8年。

8年後就考中型，用Isuzu NQR，巴士就用UD，貨櫃就用Benz artego, 電單車就用 Honda cbf125.

不過真正的路面經驗好少。

但係又俾你考到晒
小弟我到28歲先考到個廢牌

學車的過程係比你唔好對路面生疏，中型4次巴士2次貨櫃3次，比人睇就係燒銀紙。但對自己就係增加安全意識。

只係講，可以就早啲學，操多啲。

我部2.0t最平行到1.2 一公里
echo 1.5好似有啲誇
你全市區？

住石崗果頭
9成市區

Mini 1600cc 九龍區番工放工
油費要1.4正唔正常

笑咗

當年Mazda 6....V6...係美國上freeway一踩就番唔到轉頭

A250

987 cayman s

alphard

golf gt至少都跟牌+30
後尾換jazz上斜無力

Honda Prelude
雖然唔係好似integra , accord咁出名
但係起碼係coupe+紅頭H22A
諗起都扯

corolla
零樂趣

幾歲揸

jazz GD1

個post咁長
證明極少人考完牌第一架揸26

galant gti
evo 0

拎到牌第一次揸 已經揸架5.5密斗做野
做完野要順便拎架車去整尾板
去到整車仲要叫個車房佬幫我睇尾出車

golf gt
隔幾個月就比的士佬撞左
果下仲未畢業心諗:而世都唔駛叫屋企買新車比我啦

當年19

想買 覺得點

揸屋企z4

純代步

nissan march

咩嚟？

唔好買架大cc, 玩下1500cc細車先

日產 cube
宜家同細佬一齊出左部Lexus is250

的士，輕鬆上手，揸左無半年已經熟到成日呠鳩啲傻仔